貼你部電腦home page

先貼為敬

Linux都可以好靚

屌你 比張TITAN我OK?

我又貼
[img]
[/img]

我又貼

21:9
用緊邊個月球

問貓叉攞張1080仲好啦

巴打張圖係邊揾架 好靚

OS: Korora (Fedora) GNOME版
Wallpaper: 星乃まみ (Coser)

pixiv: dlkdhy

34uc98

賣8k抵玩
我都想入返一個

好撚貴

大唔大部?

你話呢

CLS, 駛唔駛34吋咁L大部!

Full Disclosure: 我部月球得19吋(i.e. 89989447.68sp, 1373.13pt, 1368bp, 1283.26dd, 482.6mm, 114.4275pc, 106.932cc) 咋!
廳部大電視得42吋, 唔係大過你部月球幾多咋, 屌!

P.S. sp = scaled point, pt = point, bp = big point, dd = didot point, mm = millimeter, pc = pica, cc = cicero

titan好D

買4k做乜？貪睇字清d？

34uc98，google下就知咩料

殘影嚴重？

對你個linux有興趣 求介紹

樓主哥哥求linux 1連

樓主哥哥求linux 2連

樓主哥哥求linux4連

樓主哥哥求linux 5連

個3連唔見左

其實上面我講左隻OS名
Korora 25 Gnome 版

IPS有少少漏光通病就真

除左wine同裝多隻windows
有無更好方法搞掂個相容

dual boot
我隻Windows 10都係畫圖先會boot入去

vm效果好理想喎

認真 你坐咗幾耐

如果想korora windows dual boot
係咪2 個os 分開hd?

同一隻HDD裝、裝完修復BOOT Loader
分開hdd裝就無影響，korora boot loader 可以比你選擇boot korora 定boot返入windows

Wine又好、vm又好
最後都係用番Windows

叫做用過Linux咁多年 我覺得如果離唔開Windows嘅
都係唔好轉啦

利申：已轉Mac

幾日都唔開一次，開一次windows只為打機
同埋，windows既功能(btrfs)、性能(blender)同安全性(唔撚洗講啦)同linux差太遠，我好難日常會轉返用windows

如果想分開hdd 裝
拆左有windows 果個 hdd 跟住裝korora
之後先插番佢 咁得唔得？

得
不過我裝個時插住黎裝都無問題，但記得裝korora個時set返岩要裝個隻HDD就得

嘻

係咪得我一個係咁亂?

用緊linux嘅巴打們可唔可以講低埋個desktop用緊咩嘢theme，有埋down link就最好（自己上網down過唔少gnome theme，但係唔知點解好多都用唔到 ）

新kernel, muqss+bfq

你真識用

用埋晒 D 垃圾中國軟件

個windows應該都係老翻嚟

一堆linux

windows開始冇人用？

軟件台剩係得it 狗入

女朋友相

長期唔明點解 D 人個桌面可以咁亂

睇到眼都花，呢啲多數懶人嚟

屌原來唔記得login imgur

講得啱，睇到貓叉段kvm打機片，見到佢用到依依唉唉咁嘅聲就知好撚麻煩

我最近發現唔洗用mon掣都可以轉mon input

留名學嘢

毒撚踩場唔好意思

點解你地個桌面咁亂？

鹹片？